Ce "projet" est un carnet de notes des principales commandes git issues de fouilles archéologiques sur les internets.

Comme j'en avais marre de toujours chercher la même chose, quoi de mieux qu'un git pour expliquer git ? :D

C'est un carnet de notes publique alors si vous avez des astuces et bons tuyaux : je prends les pull requests :)
